請問深水埗俾的士撞既手足點

成件事係我面前發生 知道既話我知呀唔該

好似fake 咪亂傳